有冇人係界限街聽到女聲救命

如題，
行緊黑警遊樂會符近
好清楚三下
每下隔咗五至十秒

推一推

推

上黎開post有咩用？

係附近同friend逗留咗陣，
有架AM車駛走，唔知關唔關事

睇吓有冇人聽到
你有乜嘢建議

我後尾仲聽到幾下